今早金鐘站播古典音樂

大家好似relax咗,行得慢咗

好似話播唔同音樂有唔同情況發生

欖球場
播d激昂d既

下次播flight of the bumblebee

朝朝都有, 攪乜鬼